fall guys

去到 last round 條友竟然飛左上天
咁容易/chill嘅遊戲都要出cheat

玩咗幾日唔想玩

無frd陪你玩

點解play station plus 又話免費但係撳到入去又話要俾錢

樓主係豬文？

?

我pc 撚

我都係見到要比錢 上網search番先知 如果你有ps plus，唔好揀加入購物車，用內容保存庫，佢就會變左粒下載掣，好陰濕 差d比左錢lolllll

外掛撚死全家！